\newpage
\section*{Заключение}\label{sec:conclusion}
\addcontentsline{toc}{section}{Заключение}

В ходе лабораторной работы были реализованы 2 алгоритма на языке программирования c++: классический алгоритм умножения и алгоритм Винограда. Каждый из них реализован параллельно. Затем было реализовано ПО на языке программирования c++, позволяющее находить произведение двух матриц с использование реализованных алгоритмов. После чего были реализованы функции для замера времени с использованием встроенной функции clock(), затраченного на работу алгоритма, и выведены сравнительные результаты для всех алгоритмов. Для исключения влияния каких-либо процессов на замеры времени алгоритмы многократно вызывались, а время, затраченное на выполнение, усреднялось. 
Результаты экспериментов показывают, что из предложенных реализаций многопоточная версия стандартного алгоритма умножения матриц лидирует по времени выполнения, начиная с линейного размера матриц 250.

В данной лабораторной работе были
\begin{enumerate}
	\item[1)] получены практические навыки реализации механизма распараллеливания;
	\item[2)] экспериментально подтверждены различия во времени работы при различном количестве выделенных потоков при 
	помощи разработанного программного обеспечения на материале замеров  времени
	выполнения реализации на варьирующихся размерностях матриц;
	\item[3)] описаны и обоснованы полученные результаты в отчете о выполненной лабораторной
	работе, выполненного как расчётно-пояснительная записка к работе.
\end{enumerate}